維園常客伍迪希!大家認撚住佢係連儂牆撕野!

Facebook page

大家一齊入去玩下

push

推

唔駛幫條撚樣出名啦，件廢物當年介班共狗票失敗，而家咪想扮激進啲，搏班廢老下屆投佢囉

人地郁手，你就上人地Facebook 還手，喂和理非真係好撚勇武喎

連去城市論壇當面屌柒佢都唔敢
難怪香港啲廢中咁霸道

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

上去fb還手，真係好撚痛呀

咪幫佢宣傳啦
個page 出既post 都無人比like

選舉果陣推到佢仆街
等佢同建制仆街

雞蟲樣，典型廢中廢老

Push

選舉個時 大家都知

如果佢真係做到野界到票嘅多謝佢添

佢不嬲on9

要支持佢出黎選啦